...乜撚嘢係"弱弱一問"? ... 乜撚嘢係"雞胸"?

是咪五毛用語? 定係大陸話?
都唔知JM9 ...見到都覺得好老尷

強強一問：咩叫雞胸？

弱弱一問乜撚嘢係"弱弱一問"?